有無人知喱個係咩佛牌黎

有咩用..係屋企執野搵到

樓主 你仆街了

拍必打

防小人 百毒不侵
掩面佛 拍必打

長期掛係身得唔得

樓主發現左唔應該發現嘅嘢
樓主小心啲

七大神器之一 集合七件可以統治世界

可以
攪野除低 沖涼除低
掛系高過心臟位置

有怪莫怪

死神的聖物

分靈體

佛牌唔好亂帶，如果係假嘢好容易招惹啲遊魂野鬼附上塊牌到。同埋正常請正牌時需要上香念經。每日戴前念三次佛首經。

有無咩地方可以驗真假

🙈
呢個？

喱個比你

因為我有供奉緊觀音
會唔會有衝突

觀音都有牌 點解要請拍必打？

就

就算係經檢老到既人都好難知係真定假 但係你可以試下念佛首經三次 如果有感覺或者暈暈地 就證明係真牌